Free rider死全家

屌你咁撚大個人 做份group project都要人地三摧四請 whatsapp group @左你又已讀不回
一句到尾 聽日你都係冇做嘅話 你自己拆掂佢啦屌你老母

聽日都present 都仲可以人影都唔見

抵啦

真係好撚on9 垃圾NDS

在此祝福free rider仆街含撚死
我屌爆你全家女人呀

最好就聽日都唔好出現

我以前試過有科係每組抽兩個出去present 個free rider長期消失 present果日突然出現仲要比人抽中出去present 英文又廢 出去鳩up左10分鐘

屌佢竟然有做